動畫《伊藤潤二傑作集》1月放送

先日アニメ化を発表した伊藤潤二作品ですが、『伊藤潤二傑作集』を原作として、2018年冬よりテレビアニメとして放送されることが決定いたしました。監督・キャラクターデザインは『DIABOLIK LOVERS（第一期）』で監督を務めた田頭しのぶさん。
伊藤潤二アニメプロジェクトのティザーサイトも、2017年8月10日の丑三つ時（2時22分）にオープンしました。
【スタッフ】
原作：伊藤潤二『伊藤潤二傑作集』『魔の断片』（朝日新聞出版刊）
監督・キャラクターデザイン：田頭しのぶ
アニメーション制作：スタジオディーン

好似無乜印象之前有出過動畫

魚 好似有出過動畫電影 不過聽聞好似好垃圾

改晒劇情

雙一in coming

incoming

超on9 一套恐怖作品變做賣肉作品

嘩正

想睇黑色詭局同眾人都是孤獨的

佢嘅作品2d動畫無可能表達到。
只能靠3D果種不協調感

你睇果本係3D漫畫？

如果係闇芝居嗰種就正

你衝出黎柒做咩啫？
漫畫同動畫一樣？
伊藤潤二營造幽怨氣氛主要靠線條
果啲線你咪睇下動畫做唔做得出囖柒頭

很想要

點解唔得 你on9少陣啦
你睇撚咗喇？

伊藤潤二啲漫畫營造到壓力同埋氣氛，歸功於佢一格全頁有過千筆大小力度粗幼不一嘅點同線條組成。
動畫一秒要畫幾多張啊柒頭？
做到魚一早做撚左啦。

on9仔點解你講到出咗而且你已經睇埋咁
你係先知？

魚明顯冇跟原著風格你都可以講出嚟
算鳩數啦柒頭
知你最醒目啦

富江呀

常識

唔知你拗埋依啲小學雞野為乜
見到人地分析吓都起曬鋼跳曬制咪撚上連登啦柒頭。
你係覺得得嘅咪擺幅圖上黎證明2D動畫做到囖。
事實上伊藤潤二漫畫嘅魅力就係佢嘅畫風，而2D動畫根本做唔到。一來成本太高，二來除左電影宜家根本無人會用手畫動畫，為控制成本全部都用電腦畫，線條美感一定大打折扣。

依啲野洗撚睇左先知咩，懵撚。